大家唔好自亂陣腳 討論吓之後嘅升級點樣做好啲

首先我想講，民意係未逆轉嘅。

係多咗批評嘅聲音，但係社會主流民意仍然係喺我哋嗰邊，唔好自亂陣腳住，亦都唔好指責今日出去嘅手足。

其實問題只有一個，就係好多市民仍然支持反送中，亦都認同追究黑警濫權，但係唔明白點解要去圍稅務局同入境處。

當然我哋知道係要透過癱瘓政府運作，向政府施壓。但係對佢哋嚟講，就好似失咗焦。

所以我覺得可以做嘅嘢有兩樣。

第一，要加強宣傳，要話俾市民知點解要行動升級，背後嘅理念係點樣。好多市民平時唔多接觸政治，一兩次嘅宣傳係唔夠，而係要持續性嘅講解不合作運動同抗爭嘅理念，再進一步說服市民參與。

第二，鞏固民心，加強返短期內行動嘅針對性。喺癱瘓其他部門運作嘅同時，強調繼續針對政府高層同黑警，號召多啲溫和派市民出嚟參與。人數增加未必對政府構成壓力，但係對任何行動都係有利，至少可以兵分幾路，增加對政府運作嘅影響。

當然無論如何，當務之急都係宣傳626。但係626之後必然會有嘅行動升級可以點加強效果，希望大家可以諗多啲 一齊討論！